國民老婆返嚟啦 !《逃避可恥但有用》特別篇

我一早就批准咗我老婆拍特別篇

垃圾劇算吧啦

呢個只係將套劇濃縮再做一集 , 唔係新野